今次應該係我最後一次拜人山了

下次到人地拜我 或者冇人拜 哈哈

可能你連墳頭都冇呢

連登仔毒撚死左都冇人知冇人去拜